(真公投非撚狗)周周純純大對決

周周

純純

分唔到勝負

周周❤️😍

論人氣我諗周周高啲
論樣貌就兩個都咁美❤️

牙f留陰屌打

得罪講句
得乳房吊打==

牙純啦

唉 魚與熊掌🤔

一樣樣架喎

兩個都係我女友雙贏

好女仔牙周

一樣樣果啲就唔識分
唔同樣果啲就分唔到

分到樣架？

兩個都好女仔啦

全都要啦

第一眼牙純
望耐咗周周

周周我老婆 牙純我內人..

兩個都係我妹妹嚟

唔想傷害佢地

能否做到正負一樣

識揀一定揀牙周‧‧‧

牙純睇真d其實好普通

睇真啲好令喎==

周周完美D
木頭人